[突發 考古] 新一代工人領袖：譚耀宗

譚耀宗真係好叻仔！由sell屎，做到指點江山

推下考古post

新一代漢奸工賊
子女送澳洲

暴動會既人

點解要推資本主義呀
係咪覺得國家共產唔好呀
同國家政策大方向唔同喎
係咪想搞獨呀

菠蘿製作坊

暴動先祖

初代工聯會興趣班 教整菠蘿

1963年中學畢業，係好勁架

在暴動會做歡樂大使

lm

熱辣辣，勁juicy

"I think I very much thank you."

中學程度既英文都無，唔怪得要做sell屎

推

唔止㗎！
英國商業管理學會永遠榮譽會士，曾經修讀澳洲國立大學延續教育部成人教育課程、倫敦政治經濟學院工會學 (Wiki)

佢邊年讀

仔孫拎晒澳洲藉就知佢有料
宗仔加油

賣港賊

六七暴動佢唔係積極份子， 即係黎字頭愛上班食花生嘅始祖

手足

二零二一年，被美國制裁。

加油，俾d掙扎